估唔到拳願搞到都可以輸$..

話說同個fd睇開拳願
有時大家傾下傾下就自然會有唔同意見啦
點知到2個堂島之龍牙濱同三潮打
雖然睇開都知呢套野身型唔代表D咩
但一路以黎D鋪排牙濱都應該係幾撚勁既
個fd唔撚識死簡三潮仲要睹20$..(心諗想請我食牛雜咪講囉..果時我仲想睹大D)
結果牙濱條撚樣仲廢過牙如..一面倒比人打到死撚埋..唉

不過唔緊要,根據頭4場比賽後 咁呢我就有以下分析既:

拳願未出場:
吳雷庵(80%勝率,99%會內戰)
速水正樹(60%~70%勝率睇個樣好似有料,但打嵐山十郎太,飛王芳,呂天,KING,赫會輸)
德尾德道(0%~20%勝率)
阿古谷清秋(0%勝率,好多人話會打死人跟住判輸 我同意呢個講法)
十鬼蛇王馬(99%勝率 但打KING就50% 赫51%)
加納咢(98%勝率 但如果打KING就49%,其他只有赫有威脅)
臥王龍鬼(20%~40%勝率 有未知數,但基本上會輸 除非打劉東成)
若槻武士(75%~85%勝率,但打嵐山十郎太,飛王芳,呂天係惡戰,打KING,赫會輸)
大久保直也(0%~10%勝率)

煉獄未出場:
呂天(80%~85%勝率,但打十鬼蛇王馬,加納咢會輸)
尼可拉·雷·班納(60%~70%勝率 hea下hea下先得人驚但打十鬼蛇王馬,加納咢,若槻武士會輸)
劉東城(0%勝率 垃圾不解釋)
飛王芳(70%~80%勝率,打十鬼蛇王馬,加納咢會輸,若槻武士未必)
嵐山十郎太(65%~75%勝率,打十鬼蛇王馬,加納咢,若槻武士會輸)
阿蘭·吳(20%勝率,SOR因為你對手定左)
KING(99%勝率,十鬼蛇王馬50%,加納咢51%)
奈丹·蒙赫巴特(25%勝率,應該都係輸多)
赫(98%勝率,十鬼蛇王馬49%,加納咢50%)

希望唔會輸身家..thx

好難想像有人會覺得牙濱有得贏
樓主呢廿蚊抵輸啦

你留意返 根據作者的介紹，弓濱係擁有不弱於加納咢的實力
就算係係阿修羅入面既加納 我相信都會win到三潮
而且打神崎係一面倒屌打
最後出黎既結果證明左戰力失衝 輸都唔會輸到咁